聲 援 義 士 劉 康

【聲援義士】

青年立會外攜玩具氣槍案將於明八月七日早上十時半假東區法院五樓第五庭再訊，當值法官為香淑嫻裁判官，望一眾同道能到場聽審，聲援義士。

人形豬五毛民國復興

.

生癌五毛淫國復興

又未死點封義士呀？

死左個d叫烈士

五毛八婆港女

支持